香港潮流

而家d人咁著真係好柒，成個弱智仔咁，幾靚仔都carry唔到

長白襪，小學生既全白波鞋 仲有d腳毛好嘔心

其實換左腳眼襪已經差天共地

又未至於白襪既
有個logo囉 都係個幾隻logo
興返長襪

talk shit post fit
樓主可唔可以post吓例子教吓我地

幅圖係d網店cap出黎，姐係話而家d人興特登著對長白襪加白波鞋襯

起碼正正常常，唔好著到成個弱智仔咁呀

樓主, 你唔好post一半唔post埋上半身

一句弱智仔就講完
高深到

曲線？

你覺得咁柒 咪唔好跟個潮流

新潮流好型

純白䌩配純白鞋好柒
Btw想要對鞋嘅純黑款知唔知邊到有

著得得體，T-shirt, 牛仔褲，polo shirt，衛衣咁。再配搭下都可以特別d

跟潮流還跟潮流，但d人就衣不稱身